阿德萊德嘅手足請揮手

求相認

無人？

巴打讀緊書?

等著幾年終於有人開po

你係邊個

係